屌你老母班電視精好煩

2018年仲睇TVB

然後又多多藉口話係茶餐廳播
屌你老母一日到黑坐喺茶餐廳咩

成班友冇屋企喺茶記瞓架

吹咩

垃撚圾